港共：除非鎖市否則雙位增長成定局

林鄭月娥：盡快公布規管社交活動後續安排
07.04.2020 10:16

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，早前推出14日規管某類社交活動的措施將會陸續到期，政府將會盡快公布及後詳情，包括商業處所及飲食業。她又說，除非拒絕讓在海外的港人返港，否則每日出現雙位數新增確診個案的情況會持續。

林鄭月娥又說，會盡快公布第二輪防疫抗疫基金的細節，將會集中保就業。他說，過去見了不同行業的代表，樂見僱主都希望可以保留僱員，特別是基層員工，強調第二輪基金必定會兼顧到一些因為政府措施而受影響的行業。

又出埋d垃圾招借機打壓黃圈 今次淨係比食店外賣定係逼商場舖頭提早收工